台中花蓮遊

想去花好耐，有無巴打哥以比啲貼士應該點玩曬兩個地方?
同埋想問下機票係咪應該分開買?即係香港去台中+花蓮去香港

機票可以揀hk express
book 個時揀去回程機場唔同
另外香港花蓮好似得express 有做
台中就有港龍同快運揀
不過冬天花蓮會少d 野玩
同埋花蓮會幾個人book車玩/自己租車,租機車會易玩d
好多景點都係自然風景 唔近市中心
如果你踩單車ok 都可以租單車玩花蓮

上網搵過可以同人一齊租車去啲景點，其實想去花蓮都係想睇景多
有啲驚express又好似之前咁出事

上網睇好多人都係台中去花蓮喎，定係我睇錯

可以啊

有樣板